劉江華，陳茂波，越反越紅

仲唔多謝高登仔？

睇到屯地波真係好兮嬲，

仲做撚埋司長

其實會伸張正義既刺客組織到底存唔存在

壞人有好報